提提狗隻 食飯小心

各位朋友，見到有狗隻進食，經過記得善意提醒佢地 "㗳真d "

如果有飲食界朋友講就更具影響力

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

有無加料都嚇死佢

目標就係草本皆兵，你夠膽咪大啖吞，叫埋老婆仔女一齊吞

屌，呢個絕

問下呀sir好唔好食已經嚇死佢

佢一定覺得有加到料，之後起身走

實情又真係有加到

銀龍白汁！